# Teste Técnico - Backend
Objetivo
O objetivo do teste é:

Construir uma API para manutenção de dados de usuários.

### Contexto

Estamos desenvolvendo uma aplicação para manutenção de cadastro de pessoas na qual existem as seguites situações:

* uma pessoa fazendo cadastro único via portal
* uma lista de pessoas sendo inseridas de uma única vez (bulk), recebendo uma lista de pessoas a serem inseridas
* atualizar uma pessoa
* remover uma pessoa logicamente da base

No lado do servidor precisamos desenvolver uma API para o CRUD de pessoas, considerando as duas situações mencionadas.

As informações de uma pessoa que precisamos cadastrar são:

* Nome
* Sobrenome
* CPF
* Data de nascimento
* Endereço
* Telefones
* Emails
* Ativo (S/N)

Uma nova pessoa é considerada ativa e recebe um id gerado automaticamente

### Funcionalidades extras

* Endpoint de busca por nome, sobrenome e/ou CPF

### Requisitos técnicos

* Desenvolver usando Java, Kotlin ou Python
* Serviço deve respeitar os princípios RESTFul
* Implemente testes, garanta que todas as requisições funcionam como deveriam funcionar
* README.md explicando como executar o projeto

### Diferenciais

* Publicação do ambiente em um serviço cloud de hospedagens (Heroku, AWS, GCP, etc)
* Configurar a aplicação para rodar em um container

Lembrando..
O fluxo de interação com o BitBucket também será avaliado (commits, pushs, comentários)
Executaremos seu serviço e esperamos não ter que alterar ou configurar nada para atingir este objetivo com sucesso
